咁多個大國黎講真係得日本最高質 完全唔會奶共

民族意識超強 所有野包括投資都係以日本為先
如果當年日本皇軍霸到香港你話幾好

日本85%仇中
你話呢

前排有啲被中共收買既議員奶左一下，即刻一堆天災，話無天照大神望實啲仆街仔都唔信。

之前講過話有日本五毛, 不過我諗唔多?

所以香港要靠自己

所以經濟收哂皮
但我欣賞佢地唔會為左錢奶共

由國家成立

收皮？90年代已經講緊

任天堂？

潛在的子彈目標之「任天堂」

睇過，乞衣都無隻

任天堂同騰訊合作係switch推"愛國"game

日本任天堂株式會社贈送「執法先鋒 維權楷模」牌匾畀支那

當年有個奶共議員差啲做到首相
不過俾人當場刺殺左

任天堂聯同騰訊做大陸市場

應該支爆都未到日本爆